香港大部份人都衝破唔到傳統男女觀念

乜柒男主外女主外果啲,Bull shit！我就叫條女養我

Who fucking cares

So
No one fucking care

你呢啲唔係叫做衝破傳統觀念! 係想食完飯，想不勞而穫，係一條廢男。

食完飯不勞而獲係咩意思？

btw,你呢啲老坑思想真係唔要得,唔怪得啲女權越嚟越惡,叫雞又越嚟越貴

無話衝唔衝破，你情我願，你想做廢柴無問題，唔好合理化，你條女有本事，養埋你全家都得！

邊個唔想被包養？ 不勞而獲全世界都想！

香港人不嬲都好保守㗎喇

唔好成日將啲野合理化，老母老豆無本事，就所有野怪落人地到

女性自主 女性解放 女性養埋廢柴男人

男人使女人錢就廢柴,女人用男人錢就天經地義？女人成日話要平權,咁掉返轉個觀念有咩問題？

女人平等個權利又唔平等埋義務？老撚馮行街睇戲食飯要男人出

啲思維可唔可以咁撚自我，無話老撚馮，你揀個女仔佢叫你俾撚晒，你咪唔好揀呢個女仔。又要揀件靚既，又唔撚想使錢！

同個啲去老蘭，7 仔飲撚完先上場，搵免費蝦條，有撚分別呀！

又要威又要戴頭盔、俾件豬排養埋你 制唔制呀？

唔好意思打錯字，係食軟飯。但係我係後生絲打，唔係老坑。

傳統觀念喺金錢面前不值一提